逃犯條例meme

Meme係外國呢類型事件中扮演嘅角色都好有用，最起碼可以令件事keep住喺流行文化入邊俾人討論，大家得閒喺遊行前都可以整下睇下，鼓舞下士氣都好

lm

唔係if I tell you, it won’t happen咩

唱今天我算啦屌

可以開返個ig page之類，畀連登以外嘅人見到，又方便share畀fd睇

儲多啲圖就可以開

全部都係打飛機圖

講事實又唔得，仲專制過共產黨

睇到打冷震

事實

拋句「講事實又唔得」
係咪會變咗事實

推

Lm

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為逃犯條例係silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

謝推post

作為香港人真係笑唔出

所以想以後笑得出6月9就要上街

呢張可以成日用

唔係為自己 為下一代都要上喇

歡迎攞去 唔會落水印

整個英文版放Reddit

最好有英文版 對外國做文宣

English plz

之後諗下英文版點整

全力支持

呢個好笑

呢排好多精選

Gchi
輕輕一推

六月九號見

連仔好波

Agger

見到d portals即時眼濕濕 希望六月九號會成功

呢度都有得block五毛

咁出名嘅meme好心唔好鳩 downvote 啦

留名支持

十卜十卜

加油整多啲，創意都係武器之一

應該整埋英文版可以畀外國人知道

有無嗰張護士問家族有咩病史
然後個人答"我有個叔叔XXX"

原意係好，但right ideas, wrong memes

Sorry呢個真係未見過，謝指教

可唔可以整埋英文版 想send埋俾英國D同學 俾佢地知道發生D咩事

哩個正

幫pish

獌狗

endgame大晒咩
anyway樓主用英文方外國網站啦

推呀

連仔

以「后」？

g持

點解念珠菌巴打嘅圖可以咁高質
賜酒

講真so far都幾高質 唔覺尷

結果都改變唔到 我可以做到d咩...

高汁

si vis pacem, para bellum

以后？

推吓post 6月9號見呀大家

強行騎劫

捧得49000
你同狗講人性？

我覺得用個后字仲好 突顯到通過左之後變中國

算你，最後兩句真係笑撚死

高質過時事台堆垃圾打飛機, 淨係識話香港已死點點點既post多多聲

就算香港輸
美妾同EU一定唔好放過支那
一個機會都唔好比佢返生
一定要

老實講支那唔自爆好難叫外國直接郁佢

有冇呢張meme 發起遊行嗰個版本

笑

等佢追唔上時代都好,鎖國鎖多一百年
人地科技點都發達過你

Push

加個框型啲？

6月9 號要印張A3大大張去舉

真係要send英文版俾外國人睇

呢張應該調返轉放

小弟英文唔好 希望各巴打可以幫手譯

好似唔係咁用架喎 ching

人哋呃自己以為係說服

笑撚左

返

兜巴刮落啲賤種三毛度

有咩問題

why前面加then

笑左出嚟

好正呀大家！！！

睇唔明

辛苦哂呢幾位巴打，感激

6月9日見！今次唔企出嚟 就無機會㗎啦

呢張插中好多連登仔正

咁拉撚咗你去禁錮,然後派人監視你冚家嘅一舉一動未呀?
屌鳩你就叫專制過共產黨

想用上邊啲圖 希望各位巴打俾我用

6月9號你出黎睇下咪知自己可以做到啲咩

個用法係配一句 shocking / inconvenient truth

證明你智商只得20

響公開場合話自己蠢好威威？

開ig未

隨便攞去

我覺得可以改做英文再放上reddit畀多啲外國人知，爭取多啲外國嘅關注，好多外國人都唔太知道中國有幾邪惡。

林鄭就一味呃呃tumtum
中聯辦d狗官就大陸做慣土皇帝
都廢撚事同你解釋（昆）咁多
直接將心個句講出黎

遊行香港政府/港共/中共根本唔會睇你台戲，meme既話用英文整放Reddit俾外國人睇吓關注吓就可能唔錯。
利申，啲memes(勉悟)圖唔錯，不過有啲就dead memes嚟
利申二，屌你咩共匪，想修例拉鳩哂啲人上中國大陸

可以行
行完條例照過

姐係典==

對唔住 手多多加返先

唉

好多圖都睇到笑下笑下就sad 左

6月9見啦香港人

真係越睇越嬲 我屌

笑死

49000

reddit好撚多五毛/三毛

喵咩撚野 都咁多人睇

認真，將啲meme轉做英文，然後喺reddit開個thread 得唔得

請借圖一用🙇

未喺reddit開過嘢，要研究下，搞咗ig先

小弟不才 冇meme輸出 只好推po支持

唔明點解當初要畀騰訊注資
咁如果開public ig ac瘋狂hashtag會唔會有用？

加入劣作

咁我信上面果個post 都好多人睇嘅
不過冇人 care enough to comment

meme 呢啲幽默嘢只會 lost in translation

人地冇背影資訊根本就唔會明，要搞就搞 AMA / post infographic / 懶人包
仲要拉埋中美貿易戰同香港白手套啲鬼佬先會有興趣

仲要係英文版既

本身唔係大陸人點解係用"返"嚟形容去大陸？

仲洗諗簡邊個？

個對象係廢老
所以用返無問題
好似我地會叫支那仔死返大陸咁

文字上第一句應該用"透過"而唔係通過
"通過" 出現兩次 兩次唔同意思
好易因為第2句既"通過"而解讀錯第1句

用"柒婆"推廣唔到出去
用啲中立啲嘅詞會好啲

整番個英文版 放上Reddit 啦

依個都未見過 學咩人出meme

幫推

What if I told u 都唔識學人講meme

屌有聲既

邊個係敏敏

你有冇諗過其實冇人想做中國人

巴打使唔使幫手整ig fb嗰啲宣傳岀去
我好得閒可以幫手

好心啦呢個時候仲話自己人有咩謂，就算樓主唔識嘢起碼佢有心，再唔係巴打你咁叻嘅你幫手整幾張嚟睇吓囉

唉啱呀
你番去大中國住啦
我地冇資格只好留係小香港

老實講樓主出個啲其實幾高質
但另一個就亂柒用d meme 搞到好撚尷尬囉

屌你老味

難得巴打們有心整嘅咪照整 樓主開ig 個時再篩選 唔好打沉大家嘅熱誠啦

好多memes 根本唔係咁用錯晒temple

啲19網媒又唔見佢地偷下呢啲post架喎

姐係咁講姐 我好支持樓主做既野

咁又唔好咁講 大家肯出力就夠 好唔好笑或者到唔到肉好睇個人嘅

講事實都比人負評？

多謝推po btw又block多件三毛

巴打6月9見
用你雙腳 話俾全世界知 香港人唔要惡法

我整咗ig啦 叫hongkongmemes777 大家有memes如果唔想係呢個post出可以喺嗰度俾我 如果冇特別要求唔會出名或者水印 亦都歡迎大家攞去用
利申 我都知個名柒 遲啲先改

MEME REVIEW

我都唔知

呢個堅本土

依張有味道

呢單野習慣咗都唔會無事

有無人諗過利用kol令到外國網友都知發生咩事

例如 pewdiepie subreddit 都好多memes

整多d eng version放上去洗佢版有無得諗？

This is Chi na

會唔會有巴士泰叔版

6月9號 加油香港人

多謝 支那柒頭

邊撚個再講喜茶我就屌佢老味

加油！到時見！

去中國?

支那人太高尚我做唔起
你去支那定居未呀

屌我反而呢個笑得最大聲膠到仆街

上面條傻閪唔洗理 完全封鎖咗了

條條大路通羅馬？
我就話
條條大路通北京👻

你又了解中國嗎？
自己擘大對眼睇下呢個世界發生緊咩事啦
當任何有能力既中國人都趕住去西方國家整走中國人呢個名既時候
好似你呢種不經思考盲目叫囂既人仲攬住中國人呢個terms當係寶
真係好可憐

加埋 反對港人獲庇護 ？

自製

We are 6.9 years old army

中共: i am inevitable

劣作加入

Day 6.9 Army

連登仔既寫照

立即收聲

呢個高汁

即叫即整
好波

我低下 冇資料 只可以去小美國
你都唔好留係小香港 快啲番去偉大中國懷抱啦
連登貧民先會上架嘛

係咪侮辱支那就可以唔洗做中國人
I can do this all day

有冇可能推到 9gag post?

LEAVE YOUR ENTRIES IN THE SUBREDDIT BROS

很多藍絲認為，市民要支持政府，社會要和諧，政府只管發展經濟，從基建的新界東北、高鐵，到施政方向的高地價政策、產業單一化、自由行東江水背靠祖國等，無不支持，因為他們能從中獲得利益──即使其他人受損，他們也覺得沒所謂，只要自己不受損就行。可是，沒有人是孤島，誰可不受影響？沒有。在香港年輕人的心中，有多少人會覺得這裡是一個可以給自己發展所長的地方？此外，高鐵通車後，若出現嚴重意外，死傷者會否是自己或自己的家屬？新界東北發展後，自己的親屬會否成為喝鉛水的受害者？

可以肯定，藍絲大多沒有想過發生在自己身上。
這又令筆記想起早前胡燕青在FACEBOOK討論村上春樹「雞蛋與高牆」的名句。胡燕青說：「雞蛋可以粉身碎骨，名垂青史；也可以越長越大，不知不覺變成了高牆，就像埃爾多安或安培晉三那樣，修憲鞏固自己的勢力，或重回軍國主義的歪路……達賴喇嘛以前做奴隸主時是高牆，逃亡後變成雞蛋了。」

其實，村上的名句，高牆指體制，而雞蛋就是指人。村上關心的，是體制對人的壓迫。至於村上說「在高大堅硬的牆和雞蛋之間，無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼錯誤，我永遠站在雞蛋那邊」，為甚麼雞蛋錯誤也要站在雞蛋那邊？明知錯誤也站在錯誤的一方嗎？村上是否瘋了？很簡單，對錯往往是由「高牆」去釐訂的，例如法律，就是政府釐訂的。套用在新界東北、公民廣場案13+3被重判的例子，13+3當然違反了法律。從「高牆」的角度，他們逾越了自己所定義的「暴力」界線，一定是「錯」，但村上會認為這是因為體制壓迫人所引致的後果。因此，村上才說「我永遠站在雞蛋那邊」。

高牆永遠是高牆，永遠不會變成雞蛋。即使受高牆保護的雞蛋，他們也是雞蛋，而不是高牆，達賴喇嘛由始至終也是雞蛋。如果明白這個道理，就會明白即使建制派、藍絲暫時受到「高牆」的保護，從「高牆」中得到利益，並不代表他們永遠不會受到體制的壓迫，因為沒有人是孤島。現在的情況很荒謬：建制派、藍絲躲在「高牆」的保護下，以為「高牆」不會傷害自己。其實，「高牆」就像科學怪人，你製造出來幫助自己，也可以反過來被科學怪人傷害。暫時得到保護，不代表永遠得到保護，這一點建制派、藍絲永遠不明白。

或許，只有自己成為「高牆」的受害者那一刻，他們才可能明白這個道理。

條友返緊工 唔好俾錢佢賺啦

支持

巴打呢張係自己整？

用英文

都係google，但係我而家試緊用Adobe Ae整 HK Democracy: Endgame

老實講，改英文唔係問題
但周圍send比身邊嘅人先最重要
香港仲有大把人唔知依家有幾大獲，我地要推比身邊嘅人睇
同埋上邊個啲memes主要係諷刺，最多俾到本身有了解香港嘅外國人了解到
我地依家最需要嘅係身邊嘅香港人，靠我地自己啦好冇？

巴打我加左個名好似好d

雞嚟

唔好洗版， 最好放條link出嚟大家一齊推post同upvote

笑緊港豬啊

Up

呢個Template幾撚多年前

Hey guys, I am a 鬼佬 from USA. 見到 Hong Kong people 咁團結. I am very touching. Keep going. I will tell Donald Trump to support you guys.

Same, 幫推！！！！！
自己家園自己救

原來鬼佬會睇金庸

NO ONE GIVES A FUCK

留名

meme 唔落 credit 都冇乜問題

佢有華為 sponsor

好撚好笑咩？

我緊係知，但印象中呢張好似比較少諷刺用，我錯

印象中呢張好似比較少諷刺用，我錯

呢張係for諷刺用架喎

Sorry啊唔小心撳咗負皮

係，柒咗自

唔緊要啦 最緊要睇到

49000真係專出人渣

be like bob !

大家唔好嘈住先
佢一定係好了解中國
不如我地一齊聽下佢講解
中國貪污數字今年破左幾多新高
又有幾多人涉及在內
大師慢慢講最緊要詳細
去到1001都可以任你發揮
不過講唔到就代表你根本唔了解中國
大師又憑咩話人？

推呀!!!!

好想知你打呢段野嘅時候有冇笑

打番好個美字先啦
字都唔識多個
仲話係中國人

"I am very touching"

加埋英文字好d

全世界都知

唉屌唔記得左自己打左Bob

好 瞓先 聽日再整

感激絲打 一齊加油

冇諗過做 thanks

喜茶for sure

反對逃犯條例 不過老實講大部分meme都好尷尬 完全笑唔出...

呢個掂 概括咗成件事

始終連登仔冇用開meme係咁上下
吸引倒注意同討論已經成功咗，大家仲可以揀啲好啲嘅meme轉po去外國論壇等多啲人知呢件事

we can do this all day

9gag創辦嗰幾個係香港人

本身班廢老博老命游水黎香港
依加佢地既祖國強大 咪叫佢地返返去

We are in the endgame now

有影響力嘅

你係先知？

down你老母vote﹐負評就負評啦

咁多個American chopper meme呢個最正常最高汁

Context:

專制過共產黨整個meme串鳩條友都叫專制

Sorry
志在拋磚引玉，整幾張就算啦

后你老母支那豬

好撚正
有埋英文會更好

打飛機圖咁你射撚左未啊屌你老母

巴打有幾張都唔錯幾好笑啦，多啲人整係好事

建議樓主可以開個新post 推廣呢個ig

有冇諗過呢度其實冇人係中國人？

問下班追倚天連登仔

整埋英文版推去外國啦

中間真毒撚

大陸咁大個市場人地真係睬你都傻

有d真係好好笑

中国睇撚倒Youtube咩
成班窮撚又唔識英文市咩場吖

歐盟市場大啲定大陸市場大啲？

人地搵錢你叫人救國，諗諗佢先ok？

閃靈嗰張正

Our properties

true true

幾時有唔得呀戇鳩仔 你咪講咗你想講嘅野囉屌你老母

to be specific, 基本上沖入去話啲女正係波台班狗， 亦即係啲 話呢到嘅人「出啲打飛機圖」嘅果幾個

其實呢個諷刺法連登用咗咁耐都唔work
集中宣傳有遊行仲好啦

上次就係有條煩膠下下搵post 都放段有遊行 at least 都有啲成果呀

每個人可以付出嘅代價都唔同，唔係你嘅相同做法者姐，但係至少都唔係敵人呀

眾人皆醉我獨醒

meme個原意都係利用一啲大家相熟嘅野影像，配搭啲caption帶啲訊息畀大家

唔通有一個人用完一張meme圖 之後就規範咗個用法？？

中國=支那

Send左好多張去啲親戚WhatsApp group

依句真

有無日文version

最多我地比英帝奴役

好尷尬，有啲野無得勉強

推！

6月9號見！

輕輕一推

meme最好精簡為主，呢度有幾個都太過冗長

今日行過見到！
你叫港豬爭氣不如都係慳返啖氣啦

真係好恐怖 幾個支那臭雞就令佢地開到百幾個集中Post
班支那仔死全家啦

貼去個喵喵Post

連登00後既女神支那網紅雞都唔識

串

多謝你既認同

劣作

專制過共產黨你死左啦

毒撚都好過你啊 起碼人哋有幫手

咩內容既meme 都唔緊要，最緊要有人討論

理得你支持定反對，直線定曲線

多人分享，多人討論，就有價值！

依度一千人都無，即係有六百九十九萬九千港人有得救

一直都有幫手 聽完你講 都係不了

咩意思

加油

咦乜歐盟唔係市場咩？歐盟市場大啲定大陸市場大啲呀撚樣

HK Government be like

三毛

九月六日定係六月九日

完全無所謂眾人皆醉我獨醒嘅諗法原來指出問題唔得

原意原意。語言嘅原意都只不過係用黎溝通。如果只考慮原意，5p 字係無問題

memes 先所以係memes 就係因為佢有晒格式，好撚易認。而佢個格式通常都係好配合到幅圖，就算唔知成件事嘅context, 幅圖都表達到個中心思想。一改咗個format, 就會破壞咗memes 易睇易明嘅特性。

依家唔係一個人用就set 死咗， 而係當佢變成meme template 個下就已經係有相當嘅人氣，已經係個個都咁用。除非你個template 更加合適，否則唔跟template 就同錯grammar 一樣。

比卡超個template 個笑點在於一條友做嘅事明明有直接嘅後果，但發現後果個下又好驚訝。係笑緊條友弱智，唔考慮後果做柒嘢後自食其果。

而上面有個完全係單純表示自己驚訝。笑話最基本個buildup 同punch line 都無.

memes 唔係有信息就叫合格有圖有message 可以係大把唔同嘢。照你個標準，youtube thumbnail 又係memes, 宣傳單張又係memes, 甚至一個photo caption 都係memes.

如果你覺得因為係反逃犯條例就唔可以批評，要幫佢含到雪雪聲嘅，我都無嘢好講。

係
只問立場不問對錯

因為話錯又唔講咩先係正確的meme

push

咁都叫含到雪雪聲
我純粹覺得個個都努力去推動緊件事
之後同你講 你錯撚咗grammar 就拍拍蘿柚走撚咗去
之後就企係個高地笑人個誠意 就係好好啦喎？

仲有就係， 我覺得用grammar 嚟比喻 因應二次創作衍生嘅野係一個唔係太適合嘅比較

咁變相同standard 咗 呢張圖 就一定要咁用

明明只不過好簡單想draw attention

定係你覺得整meme嘅野都係要有考試測驗？

有啲料到

仲要企係上面恥笑人地

推 6月9見

唔好鬧交啦

我啲劣作係想引大家交流下，有咩唔好嘅多謝指正

拋磚引玉，吸引到啲高質作品就好啦

隻肥雀好q

都唔知做乜尻

我又唔係特登reply 一個人話佢錯template.你期望我做啲咩？唔通我咁撚得閒每個template 都解一次？

然後因為佢地好有誠意就唔俾人話有錯？重要屈人唯我獨醒笑人誠意你老母條友都講咗right ideas wrong memes, 完全無話冷嘲光諷。基本係你班友自己triggered, 然後要靠妖魔化人嘅行為去justify being triggered打稻草人打得你咁肉酸

上面已經解咗點解memes 係有template, 同埋用比卡超個例子講點解唔跟template 效果就會差。

draw attention 你老母啦。draw attention 大撚晒？為咗draw attention 就要連講句錯template 都要俾人屌

無人話要考試先出得memes 呀。咪撚屈我你

如果遊行期間搞手派喜茶一定叫到一百萬人出嚟

條友仲要真係撞車死左

咁撚得閒每個template 解一次

4樓比卡超上面講過

19樓the scroll of truth 係講緊條友唔接受真相。換言之錯撚晒。

14樓有兩個奇怪嘅點。
1:第一二格都係事件，但第三格唔係一件事件。
2:Template 大多數都係第一格resting, 第二格exercising,第三格先係punch line. 依家就咁都唔係唔得，但咁樣嘅話最好就係三件事同樣性質，去整一個遞進出黎。如果最後要係 「討論倚天條女有幾正」，即係話個心跳係基於興奮（正面）而唔係恐懼（負面）。換句話講即係 expanding brain 個做法。當第一格係討論今晚食咩好，第二格係逃犯條例，第三格係倚天條女，就做到遞進個諷刺嘅效果。

185樓 唔完全算錯。dissapointed black man 係excitment then dissapointment. 但如果要dissapoint 咁應該address 埋「唔會帶黎公義」呢一點，去回應返excitment 話justice 個part. 如果講台灣單案，下面就應該係講台灣唔會配合。如果單純講公義，咁下面會係政治犯送往支那，帶黎更大不公義。

多圖 ) 元 朗 喜 茶 排 隊 實 況

咁得閒整咁多呢啲垃圾圖
不如認真出嚟反抗惡法好撚過啦

呢個啱 好過推上報 整完再po埋9gag

一鍵打包

咁兩樣野都可以一齊做嘅

自己改圖加字算唔算memes?

視乎情況 不過都可以整咗先 畢竟啲圖唔係用作商業用途 主要係宣傳件事 所以多多益善

推 好正

key咗條7婆個樣上慈禧到加咩字好

係啦係啦 知你老母晚晚比人輪大米做肉便器啦
事實唔洗周圍講既

2012

我直覺好準
我覺得你係男

你去check check戶口有冇多三毫先

同求

啱既 但巴打唔洗咁勞氣既 大家都係想出分力

不過都真既 整meme要知道點解點做先
錯格式, 錯用法真係會cringe
同睇開meme既人真係會睇唔明

中大中文科巴打

巴打

THANKS BRO

6月9見

呢個好撚正

見到啲負評真係笑咗
細蚊仔淨係識marvel唔識matrix

[url=[/url][url= Imgflip Meme Generator[/url]

跟本唔會有下一代

Respect

支共: Chinese Communist Party
港共: HK-CCP Royalist
習總: Führer Xi

呢個真 大家要諗將來 要諗下一代

已經send咗個post畀9gag
但佢唔知係咪太多dm睇唔到

各位巴絲都可以試下send
因為創辨人係香港人 所以唔怕睇唔明
雖然我記得佢公司好似都係大部分香港人
但如果怕嘅話 可以加一少段英文解釋

9gag好似好少講政治 有都係串侵
但念在大家都係香港人 希望佢會破例一次

轉曬做英文send去9gag啦

Pushhhhh

有冇人幫手post啲英文meme去reddit

應該揀過再send，講真個post大部分meme質素都麻麻

post 去邊個sub先?

無外國個啲咁好笑

6月9號前哨戰

不如有咁大攪咁大

唔知 9gag有冇機會出個post

bookmarked

我根本一開始都只係講一句
係成班友triggered 黎屌鳩我，屈我企高地嘲笑人又唔知點，我先回應。
我有譯啲memes 做英文又睇唔到
我上面都post 咗英文memes 又睇唔到
係要我長篇大論回應，啲人先滿意

好難唔勞氣不過算啦屌，講咁多廢話還不如出多啲memes

支持六九遊行

支持六九遊行英文版

焦土撚
q

算喇 這裡是連登 唔岩聽就屈毛都唔係第一日

都係化學品
無分別

high IQ

放左link la

后你老母

建制❌
土共⭕️

知唔知咩叫利申⋯

上來/上去?

利益申報，你可以理解為P.S.

extradite back to

死圖?我load唔到

哎啊我啲圖死曬既
可能條link較private佢無左

即係唔知囉
利申點同PS將利申當PS用同上面話人用錯meme有咩分別

侵好波

香港唔用英式日期

梳膠，太耐冇上網

新八國三十國聯軍集結中
(細字: 歐盟28國、美國、台灣)

up mud

加咗英文

各位巴絲我整咗張英文懶人圖，如果覺得有用可以分享俾外國朋友睇

用Country ball會唔會好啲

其實我畫畫好渣又唔係好識用啲繪圖軟件，整到咁已經好叻

唔知你見唔見到我suggest嘅翻譯啦
CCP我驚有人唔知咩來
港共點解我話叫 CCP Royalist 係有少少美國獨立戰爭嘅reference (保皇都係來自嗰度)
HK gov都ok嘅
Fuhrer Xi就更加明顯係納粹嘅reference
好過叫Winnie the Xi

其實每一張meme都有自己format 有自己既用意，從來都唔係淨係你所謂"利用一啲大家相熟嘅野影像，配搭啲caption帶啲訊息畀大家“咁簡單
如果所想衝出香比全世界睇到依一堆meme，唔該搞清楚啲format，唔係最後出到黎尷尷尬尬比人笑就食得屎。
至於有咩錯樓上有巴打講左 依到唔講咁多。
結論係，未了解清楚件事唔該唔好衝出黎柒。

最後重申一次
我超級支持樓主既做法，但麻煩大家唔好亂鳩咁黎，因為錯左柒既只會係咁多位。
仲有想負評既朋友，方向好但用錯方法，對件事都唔會好。自己諗。講完。

[img]<blockquote class="imgur-embed-pub" lang="en" data-id="a/SKmcOLx"><a href="// async src="// charset="utf-8"></script>[/img]

屌唔識up圖

樓上個d咁醒睇到d人亂用meme不如自己整返個岩既出黎
淨係係到指指點點對件事無幫助
既然你地知點用求下你地整之後俾人send俾d外國人睇

巴打係邊度搵高清版連狗

多謝你 轉頭改

將英文嘅meme up上去9gag reddit呢啲外國論壇點睇 起碼比啲鬼佬對件事有興趣

oh 完來唔係呢個post講
港共: HK CCP royalist/HK Gov
元首德文原文係Führer, 不過無咗兩點應該都ok啦

即係原來連登用英文都有罪

你不如直接響時事台開個新post啦

呢啲post又唔見香港01抄？
垃圾喉舌

9/6 行動香港01 提都唔敢提啦

年度高汁post

are you on9

把刀係送中條例
死神係中共

我都諗咗好耐點搵高清
最後成功用電腦開web whatsapp, 用連狗stick 再save image

sticker*

未睇曬
但有無英文版？方便 share 畀外國朋友

我開咗個ig叫hongkongmemes777，入面有啲有加英文版嘅，仲有啲巴打post咗係度嘅我未post係ig，歡迎攞去用

d memes 圖講林鄭嘅話用返7婆個英文名，
外國人未必即刻明777
btw thanks

777係幾日前亂改嘅，因為hongkongmemes有人用咗，加carrielam又太長

放心，我講緊 d 圖啫
ig個名username無所謂啦

謝巴打

講得啱，係外國人眼中
777係lucky number
亦係神嘅數字
佢哋唔會明白對香港人嚟講
係幾咁邪惡幾咁諷刺

推
個post 係熱門消失左

XinJiang->Uyghur/East Turkistan

劣改

wrong meme
大劉送中
之鋒送中
個個都送中

咁先係

啲upvote 同 留言Fail咗

reddit 唔見有post嘅，外國巴點做野

呢張幾好，post上reddit比啲鬼佬睇吓

我喺好色龍度見到

200, 100, 50, 40, 30
RETARD, RETARD

建議大家share多啲英文post
令世界各地都知道發生緊咩事

正

推爆呢張

三分鐘鳩整 閲後請洗眼

幾好呀

我改咗啲 btw感激巴打！

正 仲要有中有英

submit*

sor 手殘打錯

Thx

會唔係太地獄

點會地獄得嗰啲狗

可以幫手sd email去各大商家舖頭（就算係大財團都照sd 炸爆佢地email），呼籲罷工罷市～
-
（範本）
致xxx（公司名稱）：

茲因近日港府欲修訂逃犯條例，以逃犯條例為名，為中國共產黨政府清除異己為實。若條例通過，將進一步摧毀香港在一國兩制下所建立之自由及法治，港人人人自危，我城危在旦夕。故此，港人於6月9日發動反送中遊行。據民陣數據顯示，當日遊行人數超過一百萬。

然港府無能，甘淪為中共傀儡。行政長官林鄭月娥在遊行過後，竟表示雖遊行人數眾多，送中條例仍需推行。作為我城持份者，當權者選擇漠視、甚至踐踏民意之態度，本人_____深感遺憾及憤怒。故為讓港府正視民意，並制止港府在凌駕民意的前提之上強行修訂逃犯條例，本人現正作出下列呼籲：

請各商家店舖於6月12日參與罷市行動，並積極表態。即使無法回應罷市行動，望各機構單位之管理層亦容讓旗下員工當日有自由選擇放假與否之權利。使全港市民面對水深火熱之際，能共同出一份力守護我城。

生於亂世有種責任，盼港人能在司法制度及人生安全之危急關頭團結一致，使港府及中共政府知道，香港的選擇權始終在港人手中。

共勉之，
市民 XXX

Ig出唔到gif圖，但thx

多謝各位巴打仲有整圖，但呢個時勢我唔希望打擊到聽日嘅士氣，所以諷刺左膠泛民行動冇用之類嘅圖，我會容後睇情況post ig（hongkongmemes777)，再次多謝各位嘅付出，珍重萬千！

👋🏼！我是同美國網上雜誌Hyperallergic () 寫一篇關於反送中大遊行的藝術和視覺文化的文章。我想問問我可不可以在文章用這個gif嗎？我也會翻譯一下嘅！

（唔好意思要好長氣，他們需要我每個圖都要拿批准😭）

隨便用

👋🏼！我是同美國網上雜誌Hyperallergic () 寫一篇關於反送中大遊行的藝術和視覺文化的文章。我想問問我可不可以在文章用這個圖嗎？我也會翻譯一下嘅！

（唔好意思要好長氣，他們需要我每個圖都要拿批准😭）

👋🏼！我是同美國網上雜誌Hyperallergic () 寫一篇關於反送中大遊行的藝術和視覺文化的文章。我想問問我可不可以在文章用這個圖嗎？

（唔好意思要好長氣，他們需要我每個圖都要拿批准😭）

我就絕對冇問題嘅 但係你quote嗰啲都唔係我整

哈哈，翻譯都算有份嘅！我也有quote全個thread所以一定有你嘅！

👋🏼！我是同美國網上雜誌Hyperallergic () 寫一篇關於反送中大遊行的藝術和視覺文化的文章。我想問問我可不可以在文章用這個圖嗎？@陶傑出青年已經批准我用他的翻譯，但是原圖是你的

（唔好意思要好長氣，他們需要我每個圖都要拿批准😭）

我係原作者，請隨便轉載

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

I am honoured. Do as you will.

可以呀，隨便用

各位：出左啦！在美國藝術雜誌！有很多大家的作品，弟子加左哋英文，有啲放不了。謝謝大家 🙇🏻‍♂️

感激

我地post圖片之前寫一句簡單嘅開放授權聲明的話會唔會令你可以工作方便D?

Classic

改埋佢原本英文D字體會好D

各位仲有整/睇圖嘅巴打覺得開過個新post好唔好？如果OK就儲多幾張圖我開咗就放喺嗰邊？

我唔敢幫各位做決定 如果冇人答我嘅話 咁呢幾日各位巴打嘅圖我就唔會擺喺新post嗰邊 但會繼續出喺ig 當然巴打有新圖或者任何意見（例如del ig post左嘅圖）都可以post喺新post或者ig同我講 眼見出邊各位都努力做緊文宣 我都唔係幾想見到呢啲圖就咁曬咗 再次感謝各位巴打出嘅力條例一日唔撤回我一日都唔會停

有無人改呢幅？

謝巴打提議類似咁樣？冇問題我加英文

快手靠你

居然連登仔唔係中間個個
Btw 加唔加民陣

就係唔想太過自大先唔擺中間原本有諗分泛民民陣 但太多批人 統稱和理非算

Sorry 呢張先岩

部分英文出處

開咗個新post大家可以貼喺嗰邊

對下次會！ 平時自己 blog 都不需要問，但是大嘅網頁好像要。
（現在寫完了，應該沒有機會再改改加。）

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

獨裁林鄭為暴政，每逢周日上街行。
遙知兄弟登天國，二百萬行加一人。